# Tipo de nota: aventura

### Grupo realizador:  [[herois de Ampheil]]

Após [[Aqui se faz aqui se paga]] o [[Exercito do diabo bondoso]] chega em [[Baldur's gate]] e logo são recebidos por nossos aventureiros e também por [[Ulder ravenguard]] que estava extremamente agradecido por ter sido revivido.
[[Damakos]] disse que houve vitoria em [[Avernus]] e que agora desejava festejar um pouco em baldurs gate por recomendação de [[Aleki]], Ulder prontamente convidou todos para festejar em sua mansão. 
Antes do banquete que estava sendo preparado Ulder pede para que [[Nyssia Ravenguard]] o ajude em uma coisa, chamando também [[Ekkehard]] e [[Theodoric]], eles se direcionam para uma sala secreta em baixo do quartel de baldurs e pedem para que Nyssia os ajude em um ritual que irá libertar o poder que eles haviam suprimido de modo a demonstrar boa fé e atingir o periodo de paz que existe hoje na costa de espada, porém Ulder diz que isso infelizmente acabou. 
Após o ritual ter sido realizado é ordenado imediatamente para que todo o exercito dos flaming fists que estão espalhados por toda a costa da espada retorne para baldurs a fim de retomar a força que eles haviam antes, e com todo esse preparo para uma futura guerra eles retornam para a mansão onde bebem e se deliciam com um maravilhoso banquete. 
Durante a bebedeira chega [[Velk Van Heltz di Clore III]] com toda sua armadura e elmo já pronto para a batalha, Velk havia sido convidado por Ulder e ambos questionam as ações de Damakos nos noves infernos onde tentam entender se ele tinha alguma coisa a ver com os recentes acontecimentos em Baldurs, Damakos irritado com a endagação diz em um tom extremaemnte alto "Eles não estão sob o meu comando" e volta para o banquete avisando que estão de saida, e então todos vão se direcionando para a saida e nesse momento os herois de ampheil acabam presos em uma sala que é afetada fortemente por uma magia desconhecida.

Nossos aventureiros desmaiam e quando acordam estão no jardim da mansão, em um plano de existencia diferente, mas identico ao plano material,  e acabam sendo recebidos pela [[Senhora da dor]] que já havia aparecido anteriormente em algumas meditações de [[Cari Naghere Nui]] porém agora ela era real, estava ali na frente de todo o grupo, o grupo se depara com aiz presa em uma arvore que há no centro do jardim, a senhora da dor explica que infelizmente teve que usala como um canalizador para que conseguisse chegar até eles e que ao final ela será liberada, ela também explica que eles serão testados para ver se são capazes de resolver o problema de equilibrio que o mundo estava tendo, a senhora da dor também convida [[Bahamut]] para explicar que estão a beira de um cãos e que quem mais sofreria seria o plano material, em especial [[Baldur's gate]] pois baldurs está localizada no local em que se torna mais fácil a descida para [[Avernus]] e em caso de uma guerra para retirar Damakos de avernus ocorrese Baldurs ficaria no meio do fogo cruzado. 

E então é dada a missão para os nossos herois, encontrar a poção da criação e pega-lá, essa poção estaria dentro da propria casa da mansão do Ulder, e então tanto a senhora da dor quanto bahamut saem dando espaço para que nossos herois possam prosseguir, logo de começo eles já percebem diversas criaturas dentro da mansão, todos mortos vivos, e após muitas batalhas e um caso curioso onde o [[Búrzo]] foi envelhecido por um fantasma e agora se tornou um senhor já com a barba branca eles conseguem finalmente encontrar a poção da criação. 
A senhora da dor explica como aquele artefato funciona e quando já estavam se despedindo o inimaginavel acontece, [[Ekernon]] surge utilizando a balança do equilibrio que ele havia emprestado para [[Aiz Walleinstein]] um tempo atrás e não só desestabiliza o plano criado pela senhora da dor mas consegue raptar a Aiz e pegar de volta sua balança. E então o grupo acaba perdendo a conciencia novamente e conseguem aos poucos ir recobranco a consciencia e escutam o grande mago [[Geth]] dizendo "peguem eles, precisamos sair daqui agora, levem eles para avernus"
